其實啲廢老係唔係剩係識自己享受

今日係繁忙時間撘巴士嗰陣 對面個廢老將個袋放係隔離位 之後屌柒啲人唔讓座

但係大把人等緊佢擺個位

香港D廢老係咁嫁啦
無論出街食飯定番樓面part time都見D廢老明明已經係午市晚市時間都硬係要2個人霸4個位黎坐